大家提議一位連登巴打/絲打（每人提議一個）

做我嘅玩具

耆齡王